人大左 打機再唔係以前既感覺

愈大愈發覺根本冇時間冇精力打機
宜家武漢肺炎冇得出街 多左時間但都要做野
就算有空閑既時間都想訓下抖下

一坐係到就諗 如果仲係中學生
宜家一定日日同班fd打到天昏地暗

畢業喇個個番晒工
以前有咩大作一出就買
宜家連期待左幾年既ff7都唔會急住去買黎玩

大左打機 心態唔同左 點打都搵唔番以前個種感覺

琴日同完囝囝打，好開心

因為冇左當年同你一齊打機既朋友

Sad but true

以前一齊打信長 街場 團戰 守城
再到LOL輕鬆NG場 爬分 結算
但近幾年始終大家時間好難夾到
就算有時間都未必會打機 有其他興趣活動
所以都無計 唯有係同剩餘fd keep住玩
同埋可以識下其他新fd一齊打機LOL升分咁